# Показатели

Абстрактные показатели, предоставляющие общий интерфейс доступа к численным значениям, содержащимся в информационной базе. 

## Реализует

* Кэш хранения 
* Универсальный интерфейс получения
* Явный набор зарегистрированных